班精英公務狗係唔係唔識字

總之無record我咪照痴囉

因為知自己啲同事咩質素，未別係真

天水圍公園呢隻閘充份反映到香港公務員嘅思維方式 全球最大庇護工場呢個朵唔係流架

公墓猿真係香港最大嘅生產力

人地聲稱自己係香港最大嘅消費力

上班台：公務員好難入丶考到都係精英

班前線仲好撚黃tim

重點係唔理佢精唔精英，普通市民一樣係「被管治階層」。俾你把口叻到上天，屌到公務員一文不值。

現實係：政府話封你就封你，要你檢測就檢測，唔俾你堂食你就無得堂食。

有D 「做咗無死」感覺

都要多得班前線公務員肯落力去執行

夜晚遊樂場照常開放
港豬：使用率低 浪費照明保安開支

夜晚遊樂場關閉但不閉鎖
港豬：無明示關閉 入到去烏燈黑火 跌傷無保安理

夜晚遊樂場關閉並以圍牆圍封
港豬：造價高昂 有礙觀瞻

夜晚遊樂場關閉 只封閉通道
港豬：庇護工場

結論 港豬乜都屌一餐 做官點都死
亦造就林鄭呢type人上位
加速師都有港豬份

都係求撚其做㗎啦

港豬係犯賤架
差佬喺衝突現場hea做玩手機都屌一餐
係咪要人瘋狂打後生仔先滿意

公墓狗？

YC港豬一律屌咗先

部門之間資料共通
港豬：侵犯市民私隱

見到字條就skip
港豬：民署hea做 檢測漏洞

見到字條照貼
港豬：唔撚識字

可能佢地聽到入面有聲

不如你又提議下公墓狗應該點做

發現On9仔

你上面打嗰堆野邊有人咁講過啫 淨係見過笑個閘嗰個囉
其他你幻想出嚟？

一開始政府「走漏風聲」
南亞人走甩晒
全城圍屌政府大漏洞
咁依家未滴水不漏有理無理照貼
港豬又唔滿意！

東方 蘋果 大把呢啲案例啦
香港投訴之都 港豬乜都屌一餐
仁官屌走晒 咪得返林鄭呢type人囉

單係一開始封區「走漏風聲」
已經大把港豬屌政府大漏洞比南亞人走甩啦
港豬係要政府下下搞突襲先滿意

條友返工返到痴撚左 連林鄭係港豬推上位都講得出

大把案例？你搵返啲新聞support返香港人真係有你上面咁講過先啦公墓狗

自己做得唔好就係到賴三賴四

仲有，話封區走漏風聲不嬲係笑政府「防疫」冇用，唔係想佢突襲，而係要佢收皮唔搞封區呀

你係咪做公墓狗做到個腦唔見左？唔識諗野？

佢呢啲正宗公墓狗口吻

真呀 有時係未諗清楚人地真正目的姐

有motion sensors嘅燈外國公園用咗十幾廿年啦
另一樣 如果你認為fence off一個地方但做閘不做欄咁你索性咪撚起啦

與其話市民港豬 不如話班公務員喺啲日常小事上連基本判斷都外判埋俾1823啦 又唔見你推政改果陣咁撚聽民意 話港共係庇護工場係有原因架

你隻五毛曱甴都黃啦

公墓員: 我跟程序做完, 有事唔關我事

大撚把人考 勁難入

打個電話去房署核實咗果間屋係咪空置都唔識做? 唔弱智直係做唔成公務員?

有fd做民政parttime 話日日裝口罩一個鐘 其他時間打機上堂 hea到痴線

motion sensor喎
監控科技嚟架喎
你確定你真係支持呢味野

又一港豬例證

痴撚線你做公務員做到傻撚咗 有林鄭原來係香港人抵死

motion sensor係監控科技!? 食環大把郊區公廁用緊喎 乜柒都賴鳩係市民嘅要求 唔通市民叫你食屎你就去食屎咩 你都係弱少陣智啦

公墓冗猿 特徵 - 玻璃心

全部公務員都係垃圾
唔好成日打飛機以為自己好過班曱甴
你地都係無腦 貪錢 打壓市民嘅狗

motion sensor點會唔係監控技術
用大陸套步姿識別
幾多人經過 咩人經過 都一清二楚
拿 係連登仔支持引入架

呢個係車閘嚟

玩slippery slope都見得唔少 但玩到好似你咁撚柒就真係第一次見

啱呀，就好似進擊的巨人入面嘅憲兵團，考得入嘅都係精英，仲要負責逮捕政治犯，維護政權穩定。
但啲憲兵團面對返真實世界(有巨人嘅時候)之後因為安逸太耐，久疏於練，結果拿手唔成勢。

一向都係咁

真，消費納稅人啲錢

政府聲稱「智慧燈柱」只係監控車流 不涉私隱
轉個頭都俾手joke拆晒

依家連登仔提議政府引入監控人流嘅燈柱
手joke已成condom

你都on9玩唔玩手機班賤種都係會瘋狂打後生仔

五毛回憶狗收住錢日日追擊公務員
然後有班傻閪小朋友比人帶風向跟住屌

至少玩手機嗰刻唔會係打緊後生仔呀嘛

房署收返又點會有人應門?
前言不對後語

好撚癲直頭弱智咁滯
所以我不嬲都話政府工係社會福利黎。
政府唔養呢班匡智友，佢哋一個禮拜就餓撚死啦。

兒登仔除咗屈毛屈公仲識d乜

閘單車？

宣完誓比時事台屌而家條氣唔撚順想搵我出氣呀？

有slippery slope咩 我覺得佢講得啱wor motion sensor同監控有咩分別

佢哋唔識回應你㗎，總之就係政府唔啱，所有責任在政府，佢哋屌你係理所當然

似係典型少做少錯思維
order 話拍門冇人就貼嘛
跟程序做咪唔會有錯冇手尾跟
就算有手尾都唔關我事
唔係仲要我慢慢思考咁多exceptional case
又打電話核實係咪冇人 又通報上級嘛？
我貼完就收工架啦

你可以試下凌晨打去房署問

公務員係要跟足咁做

好多係私人企業撈唔掂入去，女仔有着數

呢d擺明官相勾結，益建制工程狗

好難考入去㗎

單車都閘唔到

車閘後面係playground

最好笑係佢笑人弱智
真係唔知邊個弱智

大大巴煎落公務狗到

叻過上面班垃圾司局長就唔好啦

好撚正常 做左先講

公墓園仲想減稅 增加消費力